\section{Daten}

\subsection{Kalibration}

Für den $\frac{\pi}{2}$-Puls: $A_{len} = (2.16\pm 0.02)\SI{}{\micro\second}$,

$\pi$-Puls: $A_{len}= (4.40\pm 0.02)\SI{}{\micro\second}$

Frequenz: $f_{res} = (21.13163\pm 0.001)\SI{}{\mega\hertz}$

Fehler der Pulse durch Einstellung per Hand und Auge, hoher Fehler der Frequenz durch Wiederholen der Justage während des Versuchs, da der Einfluss von nebenstehendem Laptop und Tablet unterschätzt wurde.

Offsetspannung: $U_{offset}=(230\pm50)\SI{}{}$, großer Fehler durch großes Rauschen.

\subsection{Rabi-Oszillationen}


\csvautotabular{rabi.csv}

\subsection{Sättigungs-Zurückgewinnung}

\subsection{Polarisations-Zurückgewinnung}

\subsection{Effektive Transversale Relaxationszeit}

\subsection{Hahn-Spinecho-Sequenz}

\subsection{Carr-Purcell-Sequenz}

\subsection{Meiboom-Gill-Sequenz}